［人間有澄］正義分析？白眼都反到上天花板

偷換概念
掩飾中國人食野味嘅自私行為
將責任推落醫護身上
我真系嬲到反台啊DLLM

問佢點睇確診女警拒戴口罩